8個鐘108個確診

24小時就會有300個
條數係仲1-2個星期前留低
大家可以留係屋企就留屋企

Bno 公民權反制措施

繼續鳩戴口罩就冇事

108/7000000，都只係0.001542857142857%人中，唔明大家做咩咁擔心

利申：信政府